人生第一次出面歌唱入決賽

巴絲們我好緊張呀
可唔可以幫我打下氣

又唱supper moment啲歌？

呢啲緊係唔會自己一個人個陣唱
我唱櫻花樹下

你把聲啱唱呢啲㗎喇

屬中高音域，初賽啲導師都話我幾適合唱呢啲歌